陳雲：代傳朋友評論。裡面查到一些呼籲留守理工的網站的可疑之處。

陳雲：代傳朋友評論。裡面查到一些呼籲留守理工的網站的可疑之處。
經過中大一役，許多人已知道校園無必要死守。兼且發生了被奸細代表了中大人開記者會事件，許多守校者都覺得自己上了當。中大人也面目無光。
於是，輪到理大時，很多人去勸人不要留守，也有好多人走，於是一開波，人數是少過中大一役的。但也有些人留了下來，決定死守。
他們忘記了，進攻的人目標不是校園，而是想拘捕示威者。理大其實沒有什麼好留守的。之前中大有人話非守不可因為有HKIX （金水又有份），後來俾人發現原來HKIX 一早响中資的中信大廈有mirror site！也有些九唔搭八的理由，例如方便堵塞吐露港公路之類的。然而到今次，留守理大的原因究竟是什麼，沒有人説得上來。（蘋果説是「別無選擇，只能死守」，但警察不是失驚無神來突襲的嘛，不是明明可以選擇走的嗎？）
留守的人應該一早知道留守的命運是被捕。即是有求死的決心了。那麼，為什麼要求救呢？為什麼有求救錄音流出，叫所有人放低手上的事情，拿起汽油彈和棍棒去營救一班一心求死的人呢？然後有許多人心急如焚，普通衫零裝備的就去了，今晚應該拉了無一千也有八百吧？人數可能已經超過留守者人數了。
準備慷慨就義的人，會忍心見到外面的人，不斷為自己受傷和被捕嗎？明明被勸過又不願走，為什麼現在忽然想求生了，求救時卻絲毫不帶一點歉意的呢？而竟然是號召所有人，係所有人要去救他們呢？
成件事，根本完全唔啱數。容我總結一下。
守理大的人，不知道為什麼要守理大。
攻理大的人，目標不是攻理大。
前去救援的人，是去救一班求死的人。
而一心求死的人，竟然要求救！
你還未看出這是一個局嗎。
現在我是擔心和心痛前去救援然後受傷被捕的人，多過被困理大的人。還有的是，接著下來輪到城大浸大港大。是不是要每間大學重覆一次，直到所有勇武都被捕，無人願意再出來為止呢？
大家瘋傳那段錄音的時候，有沒有想過這些問題呢？當你見到成批成批人，因為你傳過錄音，呼籲過別人出來（但明知手無寸鐵的人對付不了持實彈槍的警察），有沒有想過，傳過呼籲過，你是有責任的？一般市民我可以不計，但影響力巨大的蘋果呢？何韻詩呢？金水和一眾知名KOL呢？連我都看得到的問題，他們會看不到嗎？今晚多少人，就是為了這趟混帳事，受傷、食煙、被捕！

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a3e745d3ce352605448
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

仲叫人守學校簡直係陷手足於不義

7s啊！好快手啊！左膠管理員，害死咗咁多人，幾時肯道歉呀？

有道理 老師刀子嘴豆腐心

肯定仲會有下一次
但民記 HOCC 都出聲叫人幫手
好唔對路囉
拉左過千人係事實

推

HOCC係一隻撈唔掂娛樂圈就同班泛民政棍同流合污既奸鬼黎，佢一開聲支持一定要小心，要宣揚俾唔熟政治及社運界既人聽，咪再中HOCC，杜汶澤呢班咁既魔鬼既計

沒錯

平時當陳雲on9
但係今次真係佢講中晒

民記黃之鋒都出聲

豬乸人下下都係局,居然仲想去道Solomon Yue, 結果被噴一面屁.

鬼唔鬼唔知
但冇腦一定係
藝人多數感性行先多數冇智商

好多藝人唔係你地想像中咁蠢，佢地要周旋係複雜既人際關係上搵食，唔會太蠢，所以一定係奸，只係去到有幾奸

全部人聽命令，不準再出
不跟日程表
自行組隊 轉戰地下
不要跟泛民風向

下下大字插到要分割乜撚嘢居心啊
今次活動從來都係大家自己決定去定唔去 做定唔做
藝人呼籲你可以用腦諗下做定唔做
大家只係為件事提意見 覺得唔啱可以唔聽

講得啱 真話永遠係最難聽

忠言逆耳

如果最尾唔分化就啱哂

泛民都係跟連登狗叫人入

分咩化丫
陳雲的糾正一向係用鬧
香港人仲細咩
下下要錫要氹

咪係！

諗起尋日去救人啲人比人捉就心都痛埋

留守嘅係蠢左,但係選擇救人係香港人性選擇,你用策層面解釋梗撚係覺得鬼啦屌,然後頭個幾個COMMENT即刻屌同路人話佢地係鬼,ON撚9就咪撚亂留言啦

今次要認同陳雲講嘅野

尼舖我撐陳雲 有食藥

我唔會話係鬼囉 但一定係當刻一時衝動累左事 所以今次大家當買個教訓 同埋要清楚打仗行錯一步 個後果會好大

最鬼係留守話唔怕死跟住求救

所以hku仲守緊？

出於人性良心

無啦應該

現在我是擔心和心痛前去救援然後受傷被捕的人，多過被困理大的人。

同感

要人幫你執屎

但係頭先個post問，啲狗放鬼出黎引人救點算？
雖然我覺得已經決定唔留守嘅情況下，出到post叫人救，但又冇比狗捉已經鬼鬼地

守理大的人，不知道為什麼要守理大。
攻理大的人，目標不是攻理大。
前去救援的人，是去救一班求死的人。
而一心求死的人，竟然要求救！

其實星期6果日已經叫走架啦 仲比人屌

班暗共泛民左膠根本唔想俾市民知道真相，所以不停咁抹黑陳雲同熱血，入我d post就見到大量暗共泛民左膠！